我女朋友好失禮

平時出街成日大大聲講野，搞到全部人都望住我
唔睇場合玩，有次推我搞到整到人地

我已經怕左佢，出街食飯 如果我地張枱同隔離痴得近，我就盡量避免同條女傾計。就算佢聊我我都應一句終結話題算，廢是一陣傾到highhigh地佢又失禮。。。。

今晚同佢出街，有人推住架車仔係佢後面，我就拉佢埋我度，點知佢勁大聲問我 做咩呀？
搞到全街都望哂過黎，柒到我想fing開佢。之後我全晚都燥燥地 都無撚彩佢同黑黑地面

佢仲問我係咪嬲 大佬用下你個腦諗下都知我嬲咩啦 我都廢撚是應佢，講黎都無謂。點知又到佢嬲，話我全日黑面又唔知我嬲咩

佢真係好撚失禮 留佢係屋企扑野算，真係街都唔想帶佢出

咁你想點？

有無人女朋友係咁

唔要比我

你要同佢講

想同佢扑野 講笑 諗緊佢如果無改善 分手好唔好

唔鍾意咪分手囉 講乜鳩啊
你條死毒撚有人要執到啦

溝d冇乜腦嘅Mk妹係咁架啦
享受完佢青春嘅肉體就飛啦

有女朋友咪好囉
可以慢慢調教架嘛

仲要講 ？每次佢一講完句令我燥既野，我已經即刻黑哂面兼唔彩佢，佢咁都get唔到 蠢到癡線

你頂得順佢先算

咁咪分手囉 咁撚多嗲

又未到唔鐘意既.....拖住先
利申 圈子小好難識到新女

佢唔啱你

同男人唔知啲女嬲乜一樣道理 你唔講佢點改啊
佢唔知你嬲乜再犯你又繼續唔講暗啞底怨佢 on99
飛咗佢放過大家你 反正你都係圈子細識唔到女先拖住人

點為止唔啱？係咪講野聲線問題
係屋企嗰陣我又覺得佢無咩問題

當佢雞囉 淨屌唔好同佢出街 扑完放低$5喺佢枕頭底囉

痴鳩線 睇你個勢根本冇打算要同條女講清楚 條女可能根本唔知自己有呢個問題
冇打算要行落去嘅話不如早啲分手 你又唔使死忍爛忍 條女又唔使唔知頭唔知路受你黑面

有次我有講過架，佢問我嬲咩，我有答: 你靜d啦
但佢之後都無改到 我講多都哂氣

咁又唔洗比5蚊佢既 平時食野我比錢 當找左條數

佢乜教育程度同做乜工作

放底$5心理平衡返啲 唔係第時會覺得欠咗佢

但我已經好明確咁表達我點解黑面
例如佢又大聲講野，我就即刻黑面同唔彩佢。
或者佢係度亂講野，我一聽到有句好un耳既說話，我都會即刻唔應佢。
佢咁大個人都get唔到，要人r爛塊鬧佢先安樂？

Ive囉..依家普通文員，但要成日對客
做咩 有關係？

你條女係咪比較中性少少嘅女仔？
通常呢啲女仔想嗲男朋友 但唔識好似姣西咁嗲 慢慢就會變左好似對你好大聲好惡 但其實都係想你care同氹下佢

係呀,佢晚晚都叫得好大聲好失禮架

欠你老母咩 我都有付出架

個人行為同教育同見識有關

係中性女啊 我有教佢點嗲我 佢有跟過黎做，但完全唔同feel

你黑面 條女點知你做乜？
正如女人黑面 你都唔知佢想點。
唔愛佢就放生人啦
成個腦淨係識扑野

收皮啦
不過扑野嗰陣佢真係叫得好撚大聲 大聲到想話比全層樓d鄰居聽我地扑緊野咁

佢又唔係無見識既，做過幾份工，同有去過幾個地方旅行

佢黑面我會估到架，反而係佢對左咁耐都唔明對方諗乜 都話唔係唔愛佢

咁唔係用幾多份工去衡量
係睇返接觸乜層面
應該身邊既人都係咁
所以連你黑面都睇唔出有問題

佢睇得出人黑面，但就估唔中人地嬲咩 連男朋友都估唔中 失鳩望

唔洗理 當佢雞咁屌就得 做愛果陣大大力屌佢

你兩個都好on9

男人老狗成個女人咁，扭扭擰擰要人估你嬲乜
淨係講過一句「你靜d啦」就當同人哋講過？
講野大聲嘅人多數都唔知自己講野大聲，知佢哋就唔會大聲啦
女友講野大聲都唔即刻阻止佢，淨係識黑面以為人哋估到你嬲乜，我覺得你都好失禮囉

樓主你條傻鳩死港女都係收皮啦，淨係識黑面，你條女梗係唔識衰咩啦，改條撚咩。屌你老母睇死你都係啲垃圾毒撚先唔飛咗佢啦，你有能力搵第2條女已經一早飛咗依家呢條啦

有鳩嘅港女

你自己都唔慌好得去邊啦
你咩質素咪識埋咩質素ge人

咩人咪識咩人
垃圾咪跟番垃圾，
咪上連登啦，整臭曬

有不滿又唔出聲，成個女人咁

唔知佢係咪真係好失禮 但肯撚定你係件垃圾

關我叉事？

你拍拖淨係為扑嘢 睇得出你唔愛佢
你唔係想去解決個問題而係由佢 再去等個問題惡化 到時你就大條理由飛佢
其實你可以畀佢知佢自己有呢個問題 好好地傾吓 佢唔肯改仲鬧返你你先分手都未遲

我係唔想r爛塊面鬧佢，畫公仔畫到出腸有意思咩？ 佢咁大個人都分析唔到咩情況，鬧到出口大家都無哂心情

分手啦，其實靚唔靚，咁失禮你又會咁想屌佢

唔係無能力搵第二女，係我廢是搵 重新識人好累

你都係

你淨係黑佢面
佢都覺得你無啦啦西佢面唔知做乜
耐咗之後你係佢心目中就係一個成日西面、郁啲就發脾氣嘅港男

無打算飛佢住，同埋我無由個問題惡化，我有比哂提示佢。可惜佢蠢 ，get唔到。

我條女講野講得興起都會好大聲 多數我薯一薯佢提佢細聲D就細聲返
應該都係改唔到架啦 薯完佢靜返既咪算囉
有D人慣左係咁 你乜撚都唔講既人地撚知咩

你淨係識話佢蠢 如果你覺得自己冇問題 你都幾自負

一般係男女調轉

我個ex都係咁
講嘢好撚大聲，成日喺巴士普通傾計都成車人望住曬
有時佢遇到啲驚訝事，佢嗰句"咩話？！" 大聲到
有時會repeat我講嘢，成條街都聽到
真係好撚想行開扮唔識

但你應該正面同佢解釋佢咁大聲成個師奶咁
而唔係黑面就當自己講咗
因為天生講嘢大聲嘅人唔覺自己大聲，好自然唔覺得有咩問題

我都明白一聽到嗰刻真係會好撚炆

你條女係咪聾聾地

之前個ex同佢出街 佢同人傾電話果時勁大聲講粗口 啲人望住哂 我覺得勁老尷

我條女都係咁 佢岩岩話佢會收斂d 我就原諒佢

如果真係咁唔滿意早啲分手仲好

又要面又唔肯講咩事
仲麻煩過女人
屌你老母快撚d分手 咪撚害左條女

你呢啲人淨係愛自己，講黎講去咪又係面
嚴自己女朋友丟架
明明唔鍾意又唔同人講咩事，煩過女人
有諗過分手又要拖住人呢啲心態好撚仆街
浪費人哋女仔嘅時間青春
為人諗下對自己都有好處架自私鬼

好岩聽

希望你之後都溝唔到女

你似女人多d

講完唔改 嬲都未遲 直接黑面冇意思

淨係識話鳩傑女蠢get唔到，都唔覺得你幾成熟去處理個問題，黑面就以為表達咗，男人老狗麻煩過女人，一睇就知係溝唔到女硬住一齊，唔夠中意有野唔順眼就係到背後屌條女失禮,而唔係同佢傾下，你依家仲肉酸啊樓豬，同你講先無謂,你都係收皮啦

我條仔講嘢勁大聲
之後咪講返佢 雖然無點改善

佢話佢天生講嘢大聲

屌，十足十d港女咁，黑面就以為人地會get到 好心你就三口六面有條理有組織完整咁講一次你既訴求

咁簡單都唔講清楚，你下邊有冇jer架，唔講以為女人黎
最撚煩就你呢種人
同埋唔想行落去就咪拖人啦廢尻，正垃圾，腦裝屎
你老豆應該射你落埋牆，唔洗依加係到累尻人

講清楚啦巴打
唔鐘意就飛啦
遇到你啱嘅女再飛就唔好啦

有個同事都係咁
連lunch同佢食飯都唔想

其實你唔可以平心靜氣咁同條女溝通㗎咩？一定要鬧先可以表達到你情緒？

屌你男人老狗有咩就直接講，閪面要人get 有冇賓周㗎你

最慘講完，佢話會注意，唔夠兩分鐘又係咁
又成日當街發我脾氣，仲要無理由嗰隻，有時行街咁啱口乾買枝水都比佢大大聲咁鬧

咁你有無同佢講過呢個問題啊？
兩個人喺埋一齊
最重要係坦承同溝通
你永遠唔講
佢永遠唔知
咁佢又點改？
佢又點會知你介意佢呢啲行為呢？

依家啲垃圾連登仔真係好笑
成日話女人要人估估下
樓豬你條垃圾咪又係要自己條女估估下
垃圾

直接啲同條女傾個問題都唔識
仲要上黎9up

不過睇你啲留言都知你冇心決定
乜撚野圈子難識新女 拖住先
收皮啦你好嗎
騎牛搵馬 做你條女真係慘

港女性格又唔鐘意 對你冷淡又唔撚鐘意
講野大聲少少又屌鳩佢失禮
仲要唔撚講就以為佢一定會知

屌講咁多都係一句 不如樓豬你收撚皮啦

呢啲唔係叫講囉
而係大家坐低將個問題講出嚟

我反而覺得樓主成個女人咁戇撚鳩鳩
自己唔like就淨係識黑面
仲怪返條女get唔到
咁我以後同條仔唔洗講嘢啦
靠表情溝通啦on9

結論 樓主有野唔識講要人估 溝通就唔識扑野就識 男人老狗肉肉酸酸 on99

樓主把口生左出嚟唔識用？

樓豬正垃圾，快d分手啦，你襯唔起人呀

好似男女角色調轉咗

男人老狗唔鍾意咪出聲囉 講句洗死咩？

慘得過失完禮仲屌撚番你轉頭 覺得個世界圍住自己
利申：自己條女係咁

樓主好正
一方面唔鍾意人一方面又繼續屌人
識玩

你同佢襯到絕
佢冇教養冇禮貌你就垃圾冇膽
唔好放出黎害人

我個同事同你一樣處境
相認

屌你樓主大男人得黎又成個女人咁

呢啲人唔好話拍拖 做佢朋友都唔撚制
講真男女都好 唔識大體同分幾時正經幾時玩真係好on9

我有個女仔friend都係咁
講嘢大大聲 某D場合上係幾失禮
但樓主咁嘅態度都唔方好得去邊
同人講清楚啦

我同你調翻轉
食野時我唔想騷擾到隔離枱，所以講野聲線都偏細
然後俾男朋友屌講野細聲聽唔撚到我講乜

以前我都會咁覺得
但係而家已經冇得再咁..

好心你就咪上咁撚多連登啦連自己條女都當係雞仲好威咁

寧願樓豬係假膠
痴撚線咁多巴打屌極你都唔撚化

係你肚入面條蟲咩？實知你諗乜嬲乜架？同啲港女有乜分別？下下要人估

垃圾男人

男人老狗成個死港女咁 閪面要人估你點解嬲
你自己都識講你女朋友好蠢 但你又唔同佢講明啲
如果係有心同佢解決個問題嘅話就應該認認真真講你因咩事嬲佢 你唔鐘意佢咩行為 想佢點改啦 而唔係一句得埋去: 你靜啲啦 咁囉

分手

正常樣，識打扮下咁啦
失禮同想屌佢又係兩回事黎，係屋企失禮無人見到 我唔會燥

係忟到癡線 你係點同你女朋友講？講完佢有無改善？

返咩工先

分手囉

即係你講完個問題佢無改，仲屌你？
我果個就無屌鬼，但就擺出個好委屈既樣出黎 屈屈下就到佢嬲 大家鬥唔出聲

就係囉 明明柒果個係佢 反而係我想搵窿捐

屌你咩 學埋曬啲港女嘢要人地自己估
一係你就出聲同佢講，上黎開po有乜用

樓豬係咪冇乜朋友
溝通能力小學都不如

所以佢哋好襯

有冇諗過畀人知你咁對女朋友其實都好失禮

屌你老母就係呢啲講野大聲到仆街既港女
上次係室內食飯本身得我同條女
然後入左對情侶入黎條女講野大聲到仆街驚撚死人聽唔到佢講野咁
之後再入多對情侶入黎
對情侶就望住佢地兩個話咁大聲
跟住條港女就黎料
港女：我係咁架啦我係咁大聲架啦唔得咩唔得咩？
佢條仔：你大聲我陪你大聲一齊大聲

我心諗做你條仔真係慘
唔識睇場合做人，份人又牛精

咁你對人有要求 講多幾句叫佢應該點改善洗死咩 得個黑面實知你想點啦 平心靜氣講下佢應該要點做 都係無改善先飛鳩佢

講野大聲係幾失禮
不過樓主下下淨係識西面又唔撚出聲都係on9
佢意識到有呢個問題佢就唔會咁做
佢意識唔到呢個問題你西面西到變力架佢都唔會知你做乜鳩
打個比喻
喺條女既角度黎講你就係隻無啦啦吠鳩人既狗 吠完又唔識講自己要啲乜
條女淨係會諗到你肚餓/想屙/有危險/唔開心
佢唔會諗到係佢講野大聲所以你吠佢

Block撚左樓主呢d垃圾佢算啦 講左幾版都唔撚get 真係失禮

其實樓主女友算係咁 除左大聲外 忍到樓主呢條垃圾算係唔錯

呢d 女人做肉便器就夠，識下新女啦

琴晚你地係咪食烏冬
咁啱見到一對情侶
個男全程西條女面
不斷重覆:我真係好唔開心，好嬲。
成個港女咁，煩到

我有個ex又係好似樓豬咁
對我一啲行為睇唔過眼
跟著突然黑面 又唔講點解
佢仲以為自己忍著唔講係成熟
真係好難頂

你自己揀架喎
失禮嘅真係唔知點帶出嚟

嘩 好撚明確喎

根本上你覺得佢做咩都失禮你，如果你鍾意佢嘅話係咪應該大家好好咁傾下呢？嫌棄嘅話咁不如趁早同佢講好過，費事搞到你又咁辛苦，佢又唔明你嬲啲咩啦

仆街 當人係免費雞
快d放生條女

老煤

大聲講野都唔得
搵野塞住佢把口啦

係你呢D柒頭咁冇自信先咁介意人地目光姐
講下野 又冇做錯
驚咩俾人望

真係好肉酸
女人大聲講野+食野有聲真係好撚失禮

有d 女同事係咁，係公司canteen 講私人野同粗口都好大聲，食野好似豬咁 個一該好想走

之後無再同一齊食飯

你都on9 , 講撚清楚咪得囉。要人估做mud9。 根本溝通下就冇事

你地根本就唔明
今日見佢，我忍唔住爆發講咗幾樣佢既缺點出黎
例如大聲，唔睇場合做野etc。
佢就無啦啦喊 ，係度話:原來你一直都覺得我影衰緊你
on99 我都話講出黎，佢只會講悔氣說話而無打算改。

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

屌 食飯大聲真係好失禮
影響到人搞到比人望 就算人地無望過黎，比人聽到哂講咩都唔好啦。
想走又無得即走，成碟飯未食

好好笑呀

我係著重禮儀 公眾地方應該尊重其他人，人地大聲唔代表我都要。

識佢果陣唔覺佢咁樣

想搵碌鳩塞佢 通常嗰日佢失禮完，我返到屋企就會塞佢 當發洩下

唔講係比返幾分面子你 唔想你成2幾歲都比人話 仲細咩

條仔 係度助長個女朋友做柒事 有病

見得一兩次就拍拖？

番屋企打佢屁屁啦

咁點解仲唔飛

好撚肉酸

早幾日搭巴士，有條女喺我後面同另一條女講嘢勁大聲，成程車聽佢講是非已經夠煩，明明二十零歲都可以十足街市啲師奶咁bilibala
跟住我轉車搭地鐵，等上車嗰陣突然有人喺我耳邊大笑，大聲到耳仔痛咗下，即刻擰轉身睇下邊個八婆咁大聲，點知係同一條女

女仔咁樣唔係失禮咁簡單，係冇教養兼核突。化晒妝著到靚一靚都冇用，一開口嚇死人

咪講左

留佢係屋企扑野算，真係街都唔想帶佢出

爆發，我想問樓主你係淨係識情緒發洩定唔識傾野？如果你爆尻佢，佢喊都好正常，一方面覺得原來係你心目中咁差，一方面你好惡咁爆佢好大落差都好正常。
你成日話佢咁樣好大樣好失禮，即係好無面啦你？另一方面你就咁黑佢面都任由佢丟緊自己架，仲自誇係留面俾佢，其實就冼尻你條女，你話你似咩樣？
上面講唔過人，之後覆又淨係覆啲你啱聽，你耂係拿拿聲分手放過你條女，等啲有耐心嘅男人去教好你女朋友做過好女人，你根本唔值得有女朋友。

淨識黑面，又唔講問題係邊，又唔教佢/建議下佢點改。
又唔分手，拖住人既原因係識唔到第2個。

你都好撚仆街

未見過連登係全部幫女果邊唔幫仔 好好反省下 樓主完全係港女臭閪格但係有鳩

鬼知你乜事黑面咩 有不滿就直接同條女講啦
你做男人做到成個女人咁

扑野果陣係咪成條村地震

樓主根本自己都港女格